[幫忙] 發現到有好強既文宣地方

係youtube所有地方留言
Caution! Think twice before coming to Hong Kong!
HK Government acquiesced the underworld to attack the public in main transportation terminal!

有外國人見到會問發生咩事
由其hongkong travel個類片
但小第英文唔好, 有冇人幫手寫一段簡短關於 :

"香港政府警察黑社會勾結經常在街上無差別打普通市民或旅遊人士
就算你被打都冇可能獲得申訴,香港已經沒有法冶.
叫你的朋友不要來港"

有無勁人幫下手, 等我去po多D

我係basketball 既 professer 都留左言因為佢來港轉機

PUSH

Caution! Think twice before coming to Hong Kong!
HK Government acquiesced the underworld to attack the public in main transportation terminal!

有鬼佬問發生咩事我應該點答

我copy完發現段英文真係要改改，有無高手幫幫

推

唉

無人理就算鳩數

五大訴求 缺一不可

推啊